沉日又普教，今日又買電

共產黨一步一步咁想控制香港

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

大佬！而家又ceo何杲 又辭職，越黎越強野比大陸控制!

推